---
date: 2010-02-09
title: Выпущен Okular 0.10
---
Версия Okular 0.11 была выпущена вместе с другими приложениями KDE SC 4.4. Помимо общего улучшения стабильности, этот выпуск поддерживает «обратный поиск», а также поиск, связывающий строки исходного кода LaTeX с соответствующими местами в файлах DVI и PDF.
